傘運翻版

成日怕傘運翻版
但今時今日形勢完全唔同。
傘運我哋執意佔路最終燒礳民意，但今次每一個weekend 佔，唔太阻人之餘，佢哋就每星期都行錯一步。道德威望進入全負資產。

長輩圖同Lennon wall文宣推到上一代。令一D中間都變黃。

不過最重要都係兄弟各自爬山，不割蓆 不篤灰
同尊重前線義士